古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

訪問/專訪:

叱咤樂壇 - 古巨基

903宣傳傳媒訪問 (廣東話)

903宣傳傳媒訪問 (普通話)

叱咤樂壇 - 古巨基 Salute to Dear Leslie 完整聲音訪問

Viutv訪問

早霸王

東方新地
古巨基同大家Live Chat

2017.03.03 一切從音樂開始 - 古巨基 (精裝版)

聖艾粒忌廉夜校：明星插班生 - 古巨基

20170303 明星插班生 --- 古巨基 Leo Ku 自中學已經愛上__ __ ;)

20170303 明星插班生 --- 原來 古巨基 Leo Ku 曾經喺商台拎過......

20170303 明星插班生 --- 藝員訓練班時的 古巨基 Leo Ku

20170303 明星插班生 --- 古巨基 Leo Ku 之初戀

【Star Talk】古巨基

【Star Talk】古巨基 - 普通話版

口水多過浪花 - 古巨基

一圈圈訪問

雲妮鐘情
Part1:
Part2:

叱咤至專訪-四月號！古巨基！
Part1:
Part2:

PressLogic - Girls女生日常
【情歌王的告白 - 古巨基】x Salute to Leslie

【星星秒答】- 古巨基

誰沒有過去？！當古巨基見返當年嘅自己…

古巨基：Dear Leslie 我想對你說⋯⋯

HKonlineTV
【HKonlineTV 娛樂 Highlights】Salute to dear Leslie - 古巨基

tvb專訪

古巨基 Salute to Dear Leslie 音樂會

足本重溫: 古巨基 Salute to Dear Leslie 音樂會

古巨基音樂會報導

張國榮離世多年歌迷仍未忘情 古巨基舉行音樂會向偶像致敬

澳門演唱會

澳門演唱會報導

古巨基澳門開騷 勁歌熱舞炒熱氣氛

上海時裝周2017

Salute to Dear Leslie 音樂會

澳門演唱會

上海時裝周2017

古巨基致敬張國榮翻唱專輯
<SALUTE TO DEAR LESLIE>

1. Dear Leslie
2. 由零開始
3. 儂本多情
4. 有心人
5. 小明星
6. 當年情 [古天樂合唱]
7. 當愛已成住事
8. 玻璃之情
9. 最愛
10. 風繼續吹
11.共同渡過 [張國榮歌迷合唱]

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

樓豬巧波 十卜樓豬

第一次戴呢副眼鏡

乜佢有回歸樂壇咩

準備

你貼番條新link過去舊post丫嘛
又要再搵過

平時戴開方眼鏡

傳10月28號廣州站concert

4月20日出席華語榜中榜，係澳門威尼斯人搞

新基迷留名

唉 最近係咁loop下次再見 好腰心腰肺

懷疑下次再見已七十歲

跟著我左手 右手 一個慢動作

唔開香港站都算啦，出隻 vcd都好過冇啦, 受仔你聽到嗎？

我喜歡2011年 amazing world 果個編曲多過原版
原版太藝術太靜，2011果個pop d

原版以前聽直程覺得係催眠曲
不過聽耐左同細味歌詞之後 覺得首歌其實好sad

原版正好多 可能我鍾意個吉他伴奏 演唱會版太pop

歌手古巨基在頒奬禮中奪「榜中榜最佳專輯」及「亞洲影響力最受歡迎男歌手」兩獎，基仔稱已好少出席頒獎禮，而今次最佳專輯是由向哥哥張國榮致敬，所以對自己是好有意義。而去年未有出廣東專輯，今年會籌備出廣東專輯。

華語榜中榜

古巨基 - Dear Leslie

港台最佳專輯 - <Salute to Dear Leslie>得獎片段

古巨基confirm搵林奕匡同小塵埃做新廣東碟班底

齊啦! Part3話搵林奕匡同小塵埃做新廣東碟班底！

叱咤至專訪-四月號！古巨基！ - Part1

叱咤至專訪-四月號！古巨基！ - Part2

叱咤至專訪-四月號！古巨基！ - Part3

有點期待

我就係loop緊演唱會版
佢果隻輕輕鬆鬆嘅編曲反而仲令個歌詞講嘅野仲sad

應該堅

正喎，期待
我自己想繼續有人山人海，直到銀婚 兩小無猜呢啲

原版既藝術成份、音樂技術真係大師級，音樂水平係勁

2011年amazing world版某d人評太pop，變左K歌
但呢個伴奏+古巨基呢個唱法真係我最愛

其實個feel係好唔同嘅 原曲似係分左手年幾 仲未放低果隻feel
演唱會版就係過左10年啦 得閒會再諗番起e個人 有d感慨
我自己feel係咁啦

Shine 2018年3月開紅館，乜基仔早一年空定個期出黎真係好難咩

你係唔明定唔想明
好明顯係佢自己唔想開
佢係想開既，紅館點會唔批
我諗佢應該受當年amazing world銷情打擊

銷情呢啲野冇人估到，但佢係音樂上咁既狀態就一定唔洗開

我咁講佢肯出返隻正常啲既碟，再開紅館，場數多過上次都冇問題
之不過佢仲係對粵語市場唔嗲唔吊就衰硬呢世都唔洗再開紅館

前年話上年出粵語碟
上年話今年出粵語碟

咁我都信佢plug番一兩首K歌應該都開到3,4場既
問題係佢會唔會咁做

唔係好似我地咁留意佢，佢已經係香港人眼中消失左5年

原來已經5年 戀人們仲好似出左冇耐咁

唉 基仔你到底搞乜野..

或者換個角度諗，近年歌手開演唱會都會出一隻新碟配合，我們演唱會有我們隻國語碟，如果係香港開演唱會，一般都會好少唱國語歌，話唔定其實基仔本身想出埋隻致少年時代ep就喺香港開，所以有傳16年果陣有期，點知舊年因為哥哥60冥壽而做咗翻唱碟同埋開音樂會，令到ep再押後，話唔定就係今年出到ep就開埋演唱會呢，不過真係等咗好耐，好想快d睇到香港場

年年都多野做到咁 佢d數要的起心肝先找得曬

啱啱聽返之前《我們》叱咤樂壇訪問，原來基仔有講過香港站係尾站，我地誤會咗佢

佢個好朋友雲妮實牙實齒講過16年11月香港站添，仲話期都攞左，結果冇影，奇又奇在成個11月有30日，得2日有其他人開

可能真係因爲翻唱碟影響舊年既計劃，如果今年10月有廣州站，唔通之後拎咗華仔個12月檔期返香港做尾站？

係就好

【細講童年事】爸爸絮叨叫入房 古巨基細個想做畫家開畫展

【尋人啟事】古巨基講童年 差啲返唔到屋企

【實現夢想】古巨基為太太開曲奇餅店 時裝設計是興趣

Amazing world 係銷量最差
但係四次紅館演唱會中最高質果個

有現場睇過eye fever，真係你老味

佢同期果d 許志安一直嘗試新野，而家同埋後生band一齊玩，雖然新一代對呢件老野都冇好感，但都有上水
李克勤比佢更老，但都冇停過

呢個真
頭3個其實都麻麻地

基仔做人太穩陣喇
同埋佢社交圈子喺呢行黎講真係太窄
當初佢轉英皇，雖然負評為多
但當時我係開心既，因為終於有機會等佢接觸下mark lui, 宇宙大爆炸等之前經常合作以外既人
最後呢？收番黎既歌係多左唔同曲風，但有一野令我覺得失望既係，基仔好多歌都自己做埋監製，一係就舒老闆，以英皇合作開既音樂人網絡，絕對可以再搵多d不同人合作
有時無論自己幾有料都好，同多d唔同人合作，先會有新野發掘到出黎，基仔俾我感覺正正係唔夠走出comfort zone既勇氣，無錯佢係有試過求變，但從班底你睇得出佢其實都係唔太敢放手嘗試
係我既角度睇，基仔係絕對可以做得更多，好希望黎緊隻新碟可以帶俾我另一種感覺

金牌搞演唱會出名垃圾

【Salute to Dear Leslie】古巨基慢慢學習哥哥瀟灑的一面

【古太可愛一面】古巨基讚太太扯鼻鼾好幸福 催朋友快啲結婚

是非有公理
慎言莫冒犯別人
遇上冷風雨 休太認真
自信滿心裡
休理會諷刺與質問
笑罵由人 灑脫地做人
少年人 灑脫地做人
繼續行 灑脫地做人

逆時光demo

其實唔係冇試過新野 但我都唔明點解個成績出黎唔太好
果時時代果隻碟又唔係差呀 但又好似唔多hit咁
戀人們隻隻都正 應該係要好爆又係冇咩反應咁
真係時也命也 佢宜家似係已經唔介意香港市場 就算佢多係大陸做
我都唔太覺佢係十分緊張上面市場 佢都唔細啦其實 我地都要接受佢慢慢再冇咩作品e個事實

【致少年時代】古巨基點名讚林奕匡小塵埃 出廣東碟寫歌

【古巨基的字典】古巨基未想退休 有時間同老婆去旅行都滿足

eye fever太多爛gag , 無聊講野位 (咩霸王頭果段)
對基仔黎講 , 佢最開心可能就係拍左果段3D立體短片

國語碟因為唔係雷頌德同舒文做 , 所以一般都比較精采
<怪物> / <無畏> 就係一例

啲gag宜家聽番真係打冷震

Phil ig
覺得佢出道前應該都幾鐘意基仔

佢個post小塵埃都有like

Btw，重提下，phil首一雙手本身係寫俾基仔，可能基仔擱置左出廣東碟，所以phil自己攞返黎唱

鬼咩，果期做緊 係咪小兒科
咪野野tag埋d爛gag

正如amazing world都野野tag 騰信微博

買咗dear Leslie

2007年至2009年既佢真係好多呢d
paco肯撚定冇提點佢

倒數.. 3..2...7

有個人一定要多謝佢... 佢姓李.... 你地!

重有戴(大)家同郭位

過左呢個演唱會之後, 轉會英皇, 就即刻諗左首周星呢出黎

係因為佢地贊助成個 amazing world project啫，除左騰訊微博, 仲有佐丹奴。不過講真, 勁歌3 mv果隻佐丹奴海盜船同騰訊企鵝輪盤係幾突兀。另外, 個mv 入面既女演員都唔係好得

幸好演唱會如果唔計鳴謝, 係冇提到呢2間野既

好似睇緊黎明 《愈夜愈有機》、《聽身體唱歌》d MV咁

呢啲真係超難頂

唔知當晚台下睇 show既金牌歌手點睇師兄既爛 gag?

佢拎酒杯果度係幾型既

sunny wong收足錢排舞, 但排 d咁既舞出黎

所以已經轉左high king

青春修練手冊係邊個排

好過順風車啦

失憶周末同煞科都幾流

睇古巨基跳大媽舞

不過講跳舞 4場紅館演唱會都有跳
Amazing world > magic moment舞中人友共情唱這歌 > (羅馬假期+史上最強漫畫王大亂鬥)勁歌金曲 >>> 大媽舞eye fever

開頭唔錯，中晶去左日本睇櫻花同武士隻揪果到真係黑人問號

唔明點解又要係同一場地搞多次

點都好rundown都要重新編過

屌唔等香港站喇
7月上深圳睇

Source?

早已放棄香港站了

有無巴打有去15年深圳站，難唔難撲飛？

當年同學有支付寶幫我上大麥網買

張演唱會飛寄來我香港屋企

果陣微博有人話開show前幾日有人低價放飛
有去既巴打覺得當日個場爆唔爆？

7成啦

呢場差d搞唔成, 又遲賣飛, 印象中開show前一個月多少少先賣

我搵歌迷會買, 即場拎

靚位？你買咩價位？

唔好提...
唔係最平, 唔係最貴, 但個位一定唔係靚

仲以為歌迷會多數係靚位添

又唔可以咁講，係果個票價既第一排，但唔代表靚視角

買1680就包好靚

基仔呢個演唱會要正面先好睇

《火鳳燎原》手機版 - Gameone

【闊綽玩家請食餅，賀四週年萬歲！】
今天收到一名SS級火鳳玩家送來的賀禮，祝賀《火鳳燎原手機版》四週年的生日，正正是一大箱的「精美手工曲奇禮盒」！同事們都非常感動，紛紛猜測這位「資深火鳳玩家」是誰？
當我們打開賀卡的那一刻就發現……
樂壇天王「古」「巨」「基」！ Alice Wild Luscious 😍感謝古Sir美意～四週年我們會繼續努力，做得更好！

佢好似打左呢隻game 2年以上

我们深圳站7月8日

5月12日開賣
票價：1280，1080，880，680，480，280

【等同古巨基合作】林奕匡獲讚暖男

古巨基早前話期待同林奕匡合作，林奕匡話：「我幻想《一雙手》係寫畀基仔，好有衝動畀佢，寫時有諗起佢，真係畀到佢唱就好，好適合佢，希望佢會用。」

【2017tvb天地有情30載】群星演唱會，最難忘的友情歲月，本次到場明星：古巨基，林峯，陳曉春，黃日華，溫兆倫，苗僑偉，謝天華，鄭少秋，蘇永康，黃宗澤，羅嘉良，10大型男9月30日與你相約國博中心

唔知真定假

邊到買？

未公布，應該大麥

大陸賣飛分好多賣飛網買

基哥

歌手側田日前亮相奇妙電視《同sing同戲》節目錄影，講到有指他將與楊千嬅、黎瑞恩等入紙爭紅館空出的年尾檔期

古巨基WE我們世界巡迴演唱會part2
7月8日 深圳站 - 深圳灣體育中心
10月28日 廣州站 - 廣州體育館

香港都未返就已經part2
不過I'm ready

大麥網聽朝11:18正式賣深圳站飛

我懷疑唔會有香港站

佢仲記唔記得香港

去左長沙錄快樂大本營

原來假的

而數圈中最認真的人，森美認為頭號就是古巨基，他記得有一次商台跟基仔合作搞音樂會，基仔對音樂會每一細節都會參與，更用了一晚時間跟製作團隊分享其音樂理念、舞台設計概念等

有乜用吖 香港人唔識欣賞

古巨基《我們》世界巡迴演唱會# Part2-深圳站強勢登陸華潤深圳灣體育中心！3D裸眼特效，震撼視聽盛宴，古巨基深情演繹，喚醒內心感動！基仔@古巨基LeoKu 與你有約，不見不散！5月23日11:18預售通道打開，你們準備好了嗎？

你地估同part one有冇咩唔同？

你睇過part1未

睇過d片囉

我估堆 我歌3會變成向哥哥致敬

諗起都悶...

有冇人知基仔著果件迷彩外套係咩牌子 幾型下

邊件

我估衫歌道具背景全轉

Design似係solo celeb

佢個樣搞乜

我記得個陣叱吒個又一個十年回歸音樂會，唔記得邊個講返(好似係joey)，話佢哋成班人掛住喺度玩，得古sir一個坐埋一邊戴住耳筒好認真咁練歌

古巨基：
雖然最近潛水在做各個案子，但今天必需出來告訴大家：古巨基《我們》世界巡迴演唱會Part 2 - 深圳站，門票開賣了！加入演唱會從未演唱過的新曲目、新製作及內容，來，加入《我們》！點擊連結啦～

好想aga寫歌俾基仔，一定好正

祖爾堅打算黃牛?

如果去, 應該

part1

賣緊

古巨基等明星擔任滴滴專車與聯合國共同發起的“聯合國無障礙出行”項目的公益大使，倡導支持聯合國可持續發展目標，倡導支持殘障人士無障礙出行。

下個禮拜快樂大本營嘉賓係基仔

基仔今晚去左睇秋官

日期： 30/5/2017
活動： 《汪明荃2017金曲夜》錄影
嘉賓： #汪明荃#、#林曉峰#、#崔建邦#、#周慧敏#、#楊千嬅#、#古巨基#、#王菀之#、#蔣志光#、#蓋鳴暉#、#王祖藍#、#C AllStar#、#王梓軒#、#趙增熹#。
時間： 19:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

一起未必會快樂 然後彼此也想轉車

預告

好似合唱左萬水千山總是情

不過基仔tvb年代應該係清水灣？

古巨基及楊千嬅今晚一齊力撐汪明荃（阿姐），到電視城錄影節目《汪明荃2017金曲夜》。古巨基稱很開心今次獲阿姐邀請參與，因為阿姐是他兒時的女神，基仔說：「那是好深刻印象，有次睇到阿姐有份拍的《民間傳奇》重播，她當時好靚，戲中飾演女鬼，吸引著秋官（鄭少秋），真的是『鬼火咁靚』。最開心之後加入樂壇不久，阿姐亦有邀請過我，好開心她受埋我玩。（會否自薦做演唱會嘉賓？）睇今晚阿姐滿唔滿意我演出先，到時若邀請到我，會樂意參與。」基仔透露之後會錄新碟及去巡迴演出。

琴日訪問

古巨基話廣東專輯同國語專輯已經同時做緊

汪明荃為個人節目錄影 獲眾後輩歌手助陣

唱無心睡眠, 林敏驄作品展應該都係唱呢首

賣緊, 有得揀位

本周六晚「情歌王」古巨基空降長沙，受邀現身最新一期《快樂大本營》二十周年特別篇。此次大本營二十周年特別企劃，可謂是眾星雲集。時隔多日再回到馬蘭坡的古巨基，嗨玩遊戲、金曲重現兩不誤，與快樂家族共同呈上一個全新的歡樂Show場。

此次來為大本營二十周年站台的古巨基，想必對這裡並不陌生。曾在同一個演播廳進行歌手對決的他，不僅會在遊戲環節中有亮眼的表現，節目中還為大家帶來《無心睡眠》和《瀟洒走一回》兩首金曲，用歌聲回饋眾多歌迷，上演帶入感十足的「回憶殺」。

本期《快樂大本營》預告片中，「團戰大戲、數字炸彈、狼人殺」等遊戲輪番上演。首次試水狼人殺的古巨基，在錄製前夜惡補遊戲規則，認真參詳大本營的往期遊戲視頻，做足準備功課。遊戲中，古巨基一針見血戳破「狼人殺」遊戲「潛規則」，說辭有理有據讓人不得不服，古巨基也藉此一舉成了大伙兒眼中的「高級玩家」。

拆彈專家「古巨基」能否幫隊伍絕地反擊？即將開啟《我們》世界巡迴演唱會Part-2的「情歌王」如何精彩再現經典，6月3日晚20：20，古巨基為你揭曉！

希望今次繼續有 3d裸視效果

6月10號浙江衛視有基仔

6月11號tvb ch81 10:30 汪明荃2017金曲夜

如果冇變，6月9/10日會做林敏驄作品展嘉賓

傳香港回歸晚會都有佢份表演，但未有官方消息

林敏驄係節目講有歌手應承左黎，但因為經理人接左job所以黎唔到

我估係基仔

因為佢講明係大陸音樂節目

tonight 8:00
live:

神起至愛

就開始，睇緊

睇緊

幾好睇 開頭遊戲形式

有得再係電視機睇到古巨基，好感動

屋企收到？

做完，好好笑

有冇link?

YouTube冇咁快有 等等

有啦

汪明荃

琴晚阿田成都concert，翻唱左大雄

之後應該再多啲

6月10號浙江衛視有基仔

繼陳赫、鄭愷、李易峰、王俊凱、陳偉霆等明星宣布助陣浙江衛視年中盛典，今日又公佈了一位重量級的助陣嘉賓海報：古巨基。作為“情歌王子”的古巨基。

基仔幫宣明會拍廣告

「我們都是助養者 WE ARE SPONSORS」

古巨基：用生命影響生命，給小孩應有的快樂童年
第一次見到他是在他的家，9歲，面圓圓，紅卜卜。今天他23歲，做了警察。緣分這回事很奇妙：兩個天下間相距這麼遠的人，可以連結，看似是我幫助他，但其實我的收穫很大……【待續】

世界宣明會:

Google auto 廣告

唔明

正式公佈冇基仔，可能揀去林敏驄作品展

鄭秀文古巨基林嘉欣為貧窮小孩發聲

【明報專訊】張艾嘉、鄭秀文、古巨基、周慧敏、林嘉欣、黃翠如等12位名人都是宣明會的助養者，一直透過每月的捐款，支持着世界上不同貧窮地區的小朋友。由6月至9月，他們會分享各自獨特的助養故事，為貧窮的孩子發聲。當中有人助養了26個不同國家的小朋友；有人自第一次出糧開始便一直助養；亦有人看着自己助養的孩子大學畢業並生了小孩。

分享短片由香港著名電視廣告導演蔡美詩執導，內容感性動人。12位名人更參與拍攝一系列的黑白「型格」照片，呼籲大眾加入助養者行列。

紅館林敏驄演唱會塌台9人傷 草蜢蔡一智送院

又搞D咁既野呀

紅館塌台 古巨基：我綵排完就出事

據知草蜢綵排前，正是古巨基（基仔）綵排，基仔得知意外發生後說：「我係喺草蜢之前綵排，排完後我哋離開紅館去準備整頭化妝，後來看到即時新聞知道消息，立刻WhatsApp咗阿智，可能佢哋喺度治療，所以仲未回覆，希望草蜢同其他受傷嘅工作人員早日康復。」

好似啲dancer好傷

三面台係咪正面遠都好過側面睇？

你講深圳場？我覺得係

係深圳場呀，巴打上次坐邊？

2228：古巨基上到台獨唱《霧之戀》，之後講咗少少感受，之後古巨基就唱《無心睡眠》，仲話原本首歌有dancers一齊跳舞，但由於台出現過意外嘅關係，所以得返佢一個人唱。當佢唱完之後，原本係由升降台落返去，但o依家就要由工作人員帶走。

2300：古巨基離開紅館，受訪時表示原本佢唱歌會企台中間，但上台前獲告知唔可以企上去，舞台機關全部拆除。佢表示有send message俾受傷嘅蔡一智。

第一晚個陣容好弱 基仔同太極撐住

痴線，阿驄寫咁多hit歌俾譚伯，竟然都可以唔黎

【東網專訊】林敏驄作品展今晚在紅館舉行，林敏驄與古巨基合唱後，林敏驄說：「我哋係5年前約定。」基仔糾正他是十年前：「嗰時我做電視節目，請佢做嘉賓。」林敏驄續說：「基仔啲詞麻麻哋。」又將基仔的歌惡搞，如將「眼睛不能沒眼淚」改成「口中不能沒口水」，又將《愛得太遲》改做廁所版，又將《傷追人》改成《波追人》，當中歌詞改為「我對波嘅喜愛直頭係過火」：「係講足球！」基仔即作狀打他。

基仔唱出《無心睡眠》前，他說：「本身有dancers嘅，但下晝發生咗啲事啦，所以依家個台得番我，個台中間我哋唔上得去，啲dancers好重要，希望佢哋早日康復，依家冇咗佢哋冇咗啲走位，希望我都仲記得點跳啦！」帶着黑超的他期間搞笑說：「點解咁黑嘅，唔怪得咁黑啦，原來我帶住副超唔記得除。」唱完後，拿着mic stand的他指原先是在台中的升降台離開，但現時不知如何離開舞台，並四面望，要由工作人員帶他走。

古巨基拍膊頭安慰蔡一傑：佢想好好靜吓

古巨基今晚為林敏驄假紅館舉行的作品展做嘉賓，完成演出後的他離開時受訪，提到下午發生塌台意外，草蜢的蔡一智更撞傷尾龍骨受傷，他說：「個台我哋只可以喺外圈。（小心啲？）開頭諗住佢哋整番個台中心，我本身唱《無心睡眠》排咗舞喺台中間，諗住整番好可以企番中間跳，後尾佢哋話所有歌手都唔可以喺台中間，只可以喺外邊，圍繞佢（升降機關？）cut晒，都冇晒dancers，主要歌手演出。」他又指當時聽到消息覺得突然：「因為我綵排完，出去化妝整頭，之後睇到即時新聞，好突然，就短訊阿智（蔡一智），嗰時我諗佢做緊治療，所以未覆我。嚟到現場見到傑仔（蔡一傑），佢陣間會唱歌。（佢心情？）我慰問咗，傾咗幾句，但佢想好好哋靜落嚟，完騷先慢慢同我講，我就拍一拍佢膊頭，同佢打氣。」至於可有慰問林敏驄？基仔指在台上才見到對方：「我番嚟已經開騷，騷一定要繼續，大家台上都要保持專業，希望受傷嘅都好快康復。」又謂沒有收到會取消的消息，只知道遲了開騷。

有冇得聽

未有片

合唱霧之戀

呢2條清d

問升降台今晚會唔會用？林敏驄話今晚個升降台雖然唔會用嚟升降，但都已經鞏固好，今晚亦都會有番dancers。佢話：「我都好唔好意思，除咗因為有人受傷，嘉賓都花咗好多時間排舞，好似伊健同基仔咁排咗好好睇嘅舞，點知噚日跳唔到。」

叫林敏聰幫手填返一兩首情歌啦

成日都林夕系列好悶

側田12月拎咗2日紅館，基哥

林敏聰大不如前

今晚10:30

有邊個買左深圳場飛？

祖仔攬攬

應該即場

買咗880

成千蚊港幣

肉都赤埋，不過睇concert坐得遠又高無咩癮，香港睇真係好平

有冇執平飛攻略

做啦

Salute

唔知會唔會請返基仔做嘉賓?

Tvb咩事

我估果晚起碼4首翻唱哥哥
難得編哂曲仲唔用?

得閒應該會

應該會, 不過medley就最好

側田翻唱為古巨基作曲編曲的作品 - 大雄

基仔部份

首歌既監製係雷頌德
但當年 mark已經放手比阿田去教基仔去唱呢首歌和音部份

其實wyman啲詞最夾佢

林夕填遊戲基隻碟有少少唔對題

悟空係漫畫
forward your love 又唔知係咩 game

頂⋯下雨看世界youtube冇左

其實wyman嗰種簡單淺白最啱古sir
睇返以前佢填俾古sir嗰堆就知
雖然一直話佢哋交惡
但近年佢哋私下都好似有聚會
如果做新廣東歌搵wyman填就正啦

我覺得只係fd搭fd party
如果唔係點會concert yy又無去
Wyman早排生日會都無去

upload返

2015年基仔擺酒, wyman有冇去?

有 wyman ig有post

會update基仔既片

估下月尾有無新歌出，深圳站會唔會有新歌live唱？

其實配合宣傳應該要有

有冇15年深圳站run down？想知預計大約會轉咩歌

站站都有少少唔同, 中山好多廣東歌, 下面深圳
爆了, 夢中人, 忘了時間的鐘, 喜歡. 歡樂今宵, 突然好想你, 勿勿那年
友共情, 紅日, 好想好想, my destiny, 嗜好, 愛是永恆, 找到你是我最偉大的成功
父親, 愛得太遲, 情人, 明星, monica, 無畏, 愛與誠, 情歌王

金牌一條順全部有去基仔婚宴, 公道自在人心啦

梁炳、中基

可能今次深圳站都可能唱國語為主，廣東歌會喺廣州唱。
歌單我自己估計我是歌手果堆會轉唱哥哥既歌，應該有我、無心睡眠、最愛、Dear Leslie，情歌王轉哥哥快歌medley，找到你是我最偉大的成功轉我與你/讓時間說愛/窮我一生，《我們》隻碟想聽承擔、何必打擾。其實monica個背景好有賭場feel，可以轉做錢錢錢錢，國語歌可能有中箭、路邊攤、我還是你的
15年成個我是歌手搬入黎，已經佔咗差唔多一個鐘
Btw，時空穿梭概念無逆時光？ 香港站好應該要有

首先 要有香港站

Plan緊台灣

銀河集團睇黎有啲heart

台灣開?

招商，有商業贊助就會有

金牌大風唯一一次齊人演出

當年傅穎鼓起極大勇氣上台唱<花吃了這女孩>

荆州市群星演唱會
日期：2017年8月12日
地點：湖北省荆州市體育場
演出歌手：古巨基 、蔡依林、陳小春、文龍、莊心妍、張碧晨

深圳演唱會聚橙網限時減價

RMB1280->816
RMB880->618
要買趁手，得返幾粒鐘
我想喊

7月8日 公司要搞 event
雖然5點收到工, 但拖住副疲倦身驅上深圳的確辛苦

做得呢 d就當晚預有黃牛飛啦

唔知真定假

灣仔會議展覽中心將於2017年6月30日舉行香港特別行政區成立二十周年紀念文藝晚會，由董卿、朱軍、汪明荃、曾志偉、鄧梓峰、陳芷菁、李志剛擔任主持，參演藝人有譚詠麟、張學友、劉德華、郭富城、黎明、古巨基、李克勤、陳奕迅、陳慧嫻、容祖兒、陳慧琳、楊千嬅、薛凱琪、方力申、C AllStar、Twins、超級巨聲、陳慧琳、吳業坤、鄭欣宜、江海迦、王灝兒、洪卓立、周柏豪、連詩雅、鄧紫棋、陳偉霆、許廷鏗、鄭俊弘、吳若希、羅嘉良、TFBOYS、成龍、孫楠、韓紅、張靚穎、雷佳等。

等

照去 上次你住個間酒店幾錢晚?

唔記得138定168
濟州島韓式水療spa

如果今次真係上去睇 , 睇完之後我都諗住飛的過去沖涼正骨訓覺

歌手林奕匡（Phil）接受網絡平台節目訪問，Phil指現時正忙錄音及寫新歌，非常開心可以為古巨基作曲

期待

仲逆時光

我up上youtube, facebook少d版權問題

古巨基 - 我的故事 ‧ 我的歌

del左...有少少問題

上一隻粵語碟(翻唱碟唔計)既歌, 都唔係好耐啫

YES, 5年姐

搞唔掂...大家入去睇

好歌邊有話新定舊架啫

有冇巴打有去15年深圳站睇，大約幾點完場？

已經唔記得 等神起答
但上次行到去地鐵已經閂左門

8點4開show
接近11點完

咁應該都可以經深圳灣口岸返香港

岩岩睇返片, 中山都ok, 最後都係開個瑩幕基仔坐住架野返後台

可以
但去到屯門出市區麻煩

深圳地鐵站廣告

話說 我副日本jins眼鏡個鼻托甩左駁唔返
而咁好彩 深圳東門有jins 分店

而家 我搭緊深圳地鐵去修理眼鏡, 一陣會去深圳灣體育館 睇下有冇得從正途買票

英皇個 logo更新左

等報告

深圳地鐵11號線后海站 H出口

我1715沙田出發, 而家已到

其實都行幾耐，沿途仲有啲路唔似路

順過2015果次啦

冇地方賣票, 一係網上, 一係黃牛

其實后海行去要幾耐？8號可能自己去

8分鐘
一出地面就見到

如果羅湖出發, 搭地鐵去車公廟轉11號線係最快

岩岩confirm到8號去，度下點走先

神起係咪即日買？

如果深圳灣口岸去, 搭90號巴士, 頭幾個站有個咩流化山既站, 係果度落車, 個站係體育館附近既一個公園, 自己搵路行過去

或者搭 M474號巴士都得, 兜完海岸城就問司機后海地鐵站邊度落車

冇辦法啦，我地做唔到上網購票

M474 落客站: 卓越后海中心
90 落客站 : 流化山公園

好似話中國開十九大, 10.28廣州未必開到

琴晚去左睇志雲大師舞台劇

獎門人又有基仔

彭順小三 唔知咩活動黎

呢個⋯咁應該係唱兩首就走

愛回家mv 女主角同成龍大哥合作拍電影

岩岩睇，佢哈利波特之後都冇拍過電影

習近平周五（30號）晚八點，將會出席會展舉行「慶祝香港回歸祖國二十周年文藝晚會」。

大台為咗做得「好好睇睇」，早幾個月前已經傾好晒成個rundown，亦已經好低調咁聯絡咗一啲「乾乾淨淨」嘅歌手藝人參與演出，有份被「點燈」嘅，英皇佔咗三個，包括李克勤、容祖兒同古巨基，重量級啲嘅有林子祥、葉蒨文、甄子丹、黎明，另外仲有莫文蔚、王祖藍，同理大台幫嘅林師傑、劉佩玥、譚嘉儀同馮允謙一堆人。至於大陸方面代表就有郎朗、韓磊、譚維維、姚珏等約10人。
成個騷有咩改動？就係因為中央台安排咗一啲大陸歌手大駕光臨演出，所以嗰晚上台嘅本地薑，只可以喺台逗留兩分鐘左右。

祖爾你經咩關口上去

應該深圳灣，走都希望深圳灣，如果趕得切

我應該第二日先返落黎
又去骨場過夜

基仔既意思應該係深圳站以廣東歌為主

仲話以前好少唱

搭巴士去應該最方便

唱少d好想好想、情歌王、monica，真係聽到厭
Btw,見到有爆了

邊度見到

放大第一張，歌詞簿隱約見到係"別講笑 憤怒爆開了"咁既pattern

張圖有愛回家

咩圖?

佢fanspage

不如你到時錄兩首黎睇下

ok

part 1 opening係爆了

Alicewild個工場搞裝修

唔係裝修，係賣

工場? 好似在九龍喎

Pmq咪有2個舖位既，左邊廚房，右邊賣野

其實頭先兩邊都有睇，仲話工房啲廚具留唔留到俾佢地用

今晚在會展中心舉行慶祝回歸二十周年晚會上，英皇娛樂三位巨星包括容祖兒、李克勤、古巨基都會登台表演，昨日他們亦全情投入總綵排工作。

容祖兒將於晚會上由舞蹈員伴舞下，獻唱《最好時光》。古巨基則在大提琴伴奏下演唱《明星》。當傑出運動員進場時，則由李克勤高歌《Victory》一曲。之後亦會獻唱《We are the Champion》。

基仔冇自己代表作用得著

爆了

唱愛回家、以你為榮都得掛

未講笑 X爆爆開了

今晚個文藝晚會莊思明都有份, 咩料

會唔會唱自己果首明星

其實有機會喎
果首明星聽起黎sad sad地
唔係好岩個場合喎

怯場? 未聽過佢唱明星唱得咁差

頂，你有你唱佢有佢拉，完全背景音樂同把聲唔夾，呢個live唔掂，我是歌手版最好

未聽過他唱明星唱得咁差
編曲唔係對佢既長處編
他一開始又有d怯場
中後段熱完身先正常
究竟個曲邊X個編架

下 唔覺得有你地講咁差喎

愛之深呀, 呢d大show一定要表現好, 但真係有d失望, 發揮唔好

頭先睇電視覺得差, 依家睇片覺得都ok

youtube:

主要係大提琴、編曲出事

YES

張相好怪

hea 689

握完要洗手

我諗佢對政治都唔太熱衷

但佢肯定知佢對689熱情的話, 一定仆硬街

基仔post琴晚表演片段，完全冇提係咩場合，只係話致敬香港電影工作者

連微博都冇提

基仔真係好謓言

3:23開始基仔

基仔話公司同紅館個期傾唔掂，所以未開到住，但好期待會返黎開

今次 part 2你估仲有冇 3d效果?

提提之前冇去過深圳睇演唱會既朋友

唔可以帶液體入去, 要飲水要過左安檢先去 vango買, 價錢較高

古巨基負責在「光影留聲」環節中獻唱一曲《明星》，向香港電影致敬，演唱時大屏幕上播放着經典畫面，勾起了很多成長時的回憶。基仔今次與國際大提琴家李垂誼合作演出，其實雙方認識已久，多年前已經合作過，對方也當過基仔的演唱會嘉賓，所以默契十足。不過，跟習主席握手時，基仔也緊張起來，他說：「因為我有手汗症，怕會弄濕習主席的手，所以握手之前在自己的西裝上先擦了很多次才伸手出來握。」

文宣話有

Leon & Leo

傳基仔今晚19:00直播

睇返好心酸，原來已經過咗5、6年
有d想深圳站會唱once upon a time

最後一個頒獎禮

當年話黎明唔願意同基仔同場, 結果基仔在雷頌德 thank you演唱會又冇海報, 同埋唱幾首歌就走, 臨尾合唱 就算世界無童話 都冇份

你覺得係唔係

live緊

今次會唱d完全冇唱過既歌

自己定人地既歌?

應該自己啦

rehearsal gorgor medley

完

逆時光

係就正

replay

FB live緊

半隻碟齊曲詞，一隻都未錄

新碟班底有夕爺，小明，Phil

想8月出新歌
但一隻都未錄
9成delay

致少年時代隻碟冇咗？

佢講得8月，實際就應該11，12月，甚至出年

演變左嘛 當我們係啦

Fever碟、女仔翻唱碟、致少年時代碟，走晒數

睇黎呢個post可以唔轉topic用到8月

古巨基直播綵排演唱會 2/7/2017

翻唱碟演變成哥哥致敬碟

其實係咪可以去high king studio捕佢

想捕你多啲

星期六深圳灣捕

返大陸叫雞?

追post啦

今年出到都偷笑

唉 想問下禮拜六上去係咪真係有人放飛架？好驚去到門外無得睇

古巨基《我們》世界巡迴演唱會 Part2-深圳站7月8日 - 官方宣傳片

有架啦

古巨基《我們》世界巡演Part 2-深圳站宣傳片曝光，震撼舞美特效風暴來襲，打造浩瀚星河穿越感，而全新影視金曲環節將帶領聽眾重溫古巨基經典影視作品，掀起集體回憶。

在曝光的演唱會宣傳片中，片頭極具視覺衝擊力的特效令人讚不絕口，特效燈光極具質感，立體光影交錯之間打造出奇幻迷離的穿越舞台。而古巨基的演出服裝亦是百變多樣，在之前演唱會的基礎上又增添了全新設計，與3D舞台相映成輝。此外，演唱會的曲目十分多元化，經典與流行的搭配演繹，產生了奇妙化學反應，帶給聽眾最淋漓盡致的視聽享受。

2017年7月8日晚上8點，由銀河集團、聚橙網、萬有音樂系聯合主辦，古巨基《我們》世界巡迴演唱會－Part 2，將於華潤深圳灣體育中心“春繭”體育館，再度深情開唱。讓我們搭乘古巨基的時光機，奔赴最美好的時光穿越音樂之旅！

希望有

今晚開始複習d歌

今日芳芳姐蕭芳芳同薛凱琪到沙田出席《護苗高中性教育課程》發佈會，玩下遊戲播性教育短片，片中見到不少名人明星蹤影，包括陳法拉及陳慧琳等。

芳芳姐表示仲有李嘉欣、林嘉欣、張家輝、Angelababy、古巨基、古天樂、吳彥祖、農夫等參與拍攝，她更笑問記者:「你哋寫唔寫得晒0架？」

芳芳姐續稱:「佢哋都好好，一邀請就答應，好合作俾期我哋。我真係要第二世先可以報答到佢哋喇。其實佢哋應該都唔係要求我報答嘅。大家都係為咗香港嘅中學生去做，好感謝佢哋。」

你地打算買幾錢飛

同埋記唔記得正面台係咩區?

D區

D1

+1

開場又係爆了+夢中人

唔對路，暫時收到既風好幾首同part1一樣，仲多左啲哥哥

同我預計既好相似

算啦，當重溫

叫得帶回鄉卡, 人民幣

場館附近有冇野食/餐廳？

樓下有肯德基 同層有咖啡店
深圳灣一出關有港式茶餐廳
地鐵后海站一到黎有7仔，有微波爐

深圳地鐵11號線后海站 H出口

早晨！琴晚太眼訓，10點就訓左

琴晚rehearsal到1:00

今晚上到去應該有上網, 會update下

上次食KFC

返香港經羅湖趕唔趕得切？

如果係咁真係會好失望

炆水

預左啦，上次唱 my destiny已經係14年拉闊環保歌。

我是歌手3唱<情人>又係環保拉闊, 愛與誠直頭環保2011 amazing world。

深圳地鐵都上唔到，9成要打的去皇崗轉巴士出市區

期望低返啲

有冇人出左發

過埋橋到深圳

到

剛收工
屙埋屎先, 6時沙田出發

祖爾咩環境?

深圳灣口岸搵唔到車搭

牛牛咩價位?

m474巴士

體育館既廁所係蹲廁, 唔想上到大陸先屙

邊個站？

搵到90，等車中

好快到站, 唔樂分心

一上車即撳落車

去到公園行10分鐘左右

我而家大圍經羅湖到, 食唔切飯, 隊左兩個提子包

祖爾一陣幫手睇睇牛牛d區平飛幾錢唔該

現場有個售票亭

M474，90去深圳灣口岸邊到搭？

一出關向直前行有個巴士站

唔係，i mean散場後

返香港, 去深圳灣你搭的士好過
入夜後巴士好撚疏

其實我試過一次睇完 running man 深圳show, 係會場附近搭去世界之窗地鐵站既大巴, 係趕得切經羅湖返香港

但果次全程堅 running man模式, 行路逢人過人, 追時間

1832 羅湖落車

買左，等入場

買咩價錢

正常飛定牛牛

1845 入境完成

1850 深圳地鐵羅湖開車

1080

so rich

1914 地鐵11號線離開車公廟
1922 到后海站
速度唔錯

入左場

大家去左邊

d3區包箱
$380人仔

D1 $880

唔算遠，幾清楚，唔錯

邊行?

15排，前面得3行

同隔離1080無分別

唱義海豪情 同 天上人間好正

今次狀態好過15年

原來基仔爭啲報左海關

一時時, 爆了 同 夢中人 果陣好 d

同埋有得聽返 嗜好

唱哥哥d歌又幾好 其實佢live都叫穩定

有d位甩咗

原裝愛與誠

必殺技正到

我而家包箱

d大陸人走哂

情歌王埋尾真係梗局黎

張rundown有d歌未唱

搭的士去深圳岸仲黎得切

2333 車公廟開車
究竟我能否趕到羅湖關呢？

應該overrun，都cut左啲

我趕唔到

神起巴打好似同車
喺后海、車公廟2次都係去到月台就冊咗門

我去緊科學館

我頭先車公廟送車尾
等5分鐘

呢5分鐘係好撚關鍵

一陣一出地鐵要怒跑去關口

第3卡

橙衫？

第2卡，唔係橙衫

大陸人聽 dear leslie冇反應

藍 tee?

入座率相當唔錯

已回港

到家

下個站落車

爆了
夢中人
忘了時間的鐘
喜歡
歡樂今宵
突然好想你
Dear Leslie
張國榮 Leslie Medley
義海豪情
天上人間
煙雨濛蒙
好想好想
嗜好
找到你是我最偉大的成功
我與你
愛得太遲
情人
明星
Monica
無畏
愛與誠
必殺技
友共情
情歌王

24首，好似有19首同上次一樣

義海豪情唔算驚喜，之前巡演都唱過，煙雨濛濛同天上人間就驚喜，天上人間個part仲要特登為呢首買道具服裝

預左
當重溫啦

英皇快 d剪過第二條精華片出黎

Mani好唔得閒，又要拎自己手機影啲片剪

古巨基：
雖然最近潛水在做各個案子，但今天必需出來告訴大家：古巨基《我們》世界巡迴演唱會Part 2 - 深圳站，門票開賣了！加入演唱會從未演唱過的新曲目、新製作及內容，來，加入《我們》！點擊連結啦～

承諾已兌現

煙雨濛濛同天上人間

新裝for天上人間

其實天上人間個音樂底係好有氣勢

預左啦
除左勁歌3之外, 成個系列全部都係 closing歌黎

聽到冇癮

為套劇度身訂造，其實我覺得套野幾好睇

大家睇慣趙薇同林心如, 冇辦法

[img][/img]

演唱會感想，個人意見，不喜勿插
今次part2好明顯同part1差唔多，只係多咗演員身分呢個part果3首歌，睇過part1既朋友應該會失望d，但呢part係有新鮮感。

其實基仔每次演唱會都有必唱歌，例如友共情、歡樂今宵、愛與誠、愛得太遲、必殺技，內地場會有埋好想好想，呢d金曲可以保留，但part2應該起碼有一半歌唔好重覆，但今次

睇返今場rundown有好幾首廣東歌cut咗，我覺得我是歌手果4首換返呢幾首廣東歌香港歌迷會更興奮，但無奈係內地場，照顧咗內地觀眾，聽講本身有埋大雄，但基仔喉嚨發炎。

我覺得致敬哥哥果part唱dear leslie前可以加返首致少年時代，因為呢part講偶像，"愛偶像年代，會瘋狂期待"可以呼應到。

我是歌手、哥哥medley 、情歌王共6首歌其實理論上都係翻唱歌，呢到應該佔咗45分鐘，其實可以唱到好多自己歌

如果part2繼續開，好希望可以再重新設計rundown，香港站更需要廣東歌。時光穿梭概念都有好多自己歌唱到，如果香港站仲係呢個rundown，一定俾人鬧到飛起

期望18年開到紅館

香港場如果有既話, 唔應該再有哥哥快歌 medley呢 part, 因為已經係另一個售票演唱會既組成部份。 要懷念哥哥, Monica 同 Dear Leslie已經ok。

我是歌手果邊, 情人似乎難 d飛走, 因為係想表達 佢已經冇辦法再欣賞到家駒演出。 個人覺得佢今次 cut哂其他參歌已經 ok算數。 2015年果次佢真係唱足哂咁多首。

如果香港場要 cut 忘了時間的鐘/ 喜歡/ 嗜好 呢3首國語歌, 我覺得應該要搵返果個年代既輕快舊歌去 replace。 無畏 果隻獅子要用首有氣勢既歌去撐住, 我覺得可以保留。

另一個遺憾係, 基仔係咪忘記左 我們 隻碟有首叫怪物既 plug song, 好似冇公開演出過。

呢張影得靚喎, 友共情

廣州站好似照搞

但唔係10.28，係10.29，星期日

有2個消息，一個話廣州係下一站，另一個就話北京先係下一站

但極多媒體消息話下一站係北京

古巨基想回到未婚前 原因係⋯⋯

歌手古巨基《WE我們世界巡迴演唱會Part 2》剛在過去的星期六（8日）於深圳灣體育中心舉行，延續Part 1演唱會概念，這次Part 2的主題為「時光機」。一開場，基仔便坐着「時光機」於半空中「飛降」出場，加上台上3D裸視特效，將氣氛頓時推至高峰，令坐爆全場近八千名的觀眾嗌爆體育中心。

喉嚨發炎上陣

觀眾嗌爆場館，基仔都落力唱爆咪，不過這天他其實帶病上陣，他說：「有少少喉嚨發炎，其實已經好咗好多，演出時狀態比前一日綵排時好好多，但始終未回復最佳狀態。」雖然如此，但他亦唱得十分落力，更不忘自嘲一番，叫歌迷post相上微博時，記得要兩個「##」，「你們記得要加兩個#，#古巨基喉嚨發炎唱歌仲正#。」十分搞笑。

想回到結婚前因為…

除此之外，開場時場館播放了一條短片，問到古巨基圈中一眾好友如劉翔、鄭伊健等，如果有一部時光機，想回到甚麼時候？做甚麼事情？很多圈中好友都希望回到讀書時期，不過基仔卻說想回到結婚前。基仔與太太Lorraine結婚三年，那麼快就想「返轉頭」？原來他想向太太Lorraine求婚，他邊說邊甜笑：「好想回到結婚前…咁樣我就可以補番一個求婚，因為我結婚嘅過程係好突發，就係我捉咗古太上機，到埗後就突然嚟一個註冊，冇咩求婚唔求婚嘅過程，所以如果問我，補番一個求婚，咁樣就完整啦。」

最緊要感情好

不過現實還沒有時光機，他說：「米已成飯，返唔到轉頭呀，都結咗婚啦，求不回啊。不過！最緊要、最緊要大家感情好就可以呢！」

古巨基《我們》世界巡迴演唱會Part-2深圳首站於深圳灣體育中心“春繭”體育館圓滿落幕。古巨基駕駛時光機登場，與歌迷共赴穿越時光音樂之旅。演唱會圍繞穿越時光主題，用音樂詮釋夢想、偶像、愛情、親情。3D裸眼特效環繞舞台，製造時空交錯幻覺。

穿越時空秀甜蜜 影視金曲引全場大合唱
此次演唱會分為七大篇章，分別從夢想、偶像、愛情、親情等主題對話時間，這幾個主題也代表了古巨基對生活的理解，他用音樂詮釋愛，渴望將愛傳遞給歌迷朋友。在獻給太太的愛情主題篇章中，古巨基借歌曲深情表白，並坦言如果可以坐時光機回到過去，想回去向補上妻子求婚，因為當年結婚就缺了求婚這環節，高甜秀恩愛引發現場呼。

另外，影視金曲環節也是此次巡演新增亮點，古巨基重現經典主題曲，《天上人間》、《煙雨濛濛》等翻動着歌迷心中一幀幀熟悉的影像記憶。當唱到《好想好想》時，大屏幕切換到觀衆席，古巨基化身何書桓，透過攝像機鏡頭現場尋找“依萍”，與一個一個‘依萍’在大屏幕同屏對唱，山一重水一重的煙雨濛濛之情引發全場共鳴。

古巨基帶病開唱 任幕后監製親力親為
演唱會的舞美特效精心設計，別出心裁。全新的時光機造型具有科幻感，3D裸眼特效環繞舞台打造高清立體影像，從花田到中國宮殿，從冰山到水墨世界，從月球到宇宙星河，帶領歌迷飛躍地平綫，穿梭於時空。而古巨基的演出服裝也是豐富多元，從熱情四溢的激光盔甲到溫柔無限的白色花袍都十分吸睛。

古巨基坦言當天其實是嗓子發炎帶病開唱，他還在現場開玩笑稱自己嗓子發炎唱歌更好聽更有味道。從策劃時光機主題演唱會到現場每個環節的設置，古巨基其實是背后的“總監製”。他參與頭腦風暴，打磨各個細節並樂在其中，就連串場的VCR文案都親自創作。深圳站是《我們》世界巡演Part2的首站演出，對於深圳站的圓滿落幕，古巨基亦感到欣喜與興奮，並更加期待《我們》下一站廣州啟航。

古蛇個tour有無去過英國

no, 唔知點解冇, 細細地應該點都開到

有無得睇下去過咩地點
黎緊半年有無機會係美國/ 英國開

開咁少應該係之前未搞掂續約, 依家繼續

美國, 馬拉, 中山, 深圳, 上海

原來係咁
唔該唒你

Viutv

15年果陣話會有英國站
但後尾 你懂的

[冷門] Shirley 算唔算係古巨基最好聽既冷門歌

原來果晚唱好想好想果陣, 螢幕長期影住果條女, 係主辦商有合作既一個女模特兒

睇到個tag
諗返起之前邊次又係開演唱會時喉嚨痛

[/quote]

猜基仔金牌大風時既一首歌曲

紅色之旅‧閃耀中華《走進金安》巨星演唱會
舉行日期：2017年8月25日
舉行地點：安徽國防科技職業學院
演出歌手：蔡依林、古巨基、譚維維、張碧晨、黃家強

猜基仔金牌大風時既一首歌曲[/quote]
貪多一點 炒多一點 追多一點 爭多一點
沽多一點 搶多半個仙

中山

YES btw, 原來個幾個女仔, 有個坐山頂都影

tvb news

我睇維基
乜古巨基有出到勁歌金曲4 情歌王後續架咩

official拍既天上人間

好似冇, 3 party king後連歌都少出, 仲邊有4

有冇手足係...........?

又戴返金牌時期個MK假髮

唔算mk啦 11年就mk

我係呀

多謝受仔

第一次睇呢張相

01:14 01:22

側田呢張搵唔返原圖

Ok, 我都有

呢張只認得 paco and alex

我3個, 葉念琛

其實基仔個婚宴算低調, 賓客d合照唔會放出去, 等賓客自己決定, 所以好多合照都冇公開, 搵唔到

呢堆係咪算係金牌班好人

我幫朋友問，thank you

側田, 小肥, rb, alex, paco, mark

小肥同 rb果晚有冇去?

另金牌女歌手好似全冇去

小肥同rb有去, 好似仲約埋

不必多惋惜花落花開
警惕這光陰總跟有情人競賽

其實好想好想個part有啲新意，好過之前齋唱

香港站一定要 cut煙雨濛濛, 可保留好想好想同天上人間

加返笑說想落去

張佳添呢？

有，合照都有見過
其實個晚好多名人有去，但傳媒冇報

其實我覺得知畫正過小燕子

3年前今日 alicewild grand opening

點解我與你個mv唔係喺蛋記channel
仲要咁少hit rate

台灣地區發布，好似搵唔到

演唱會唱下舊歌例如:be my valentine 羅馬假期 can we try 其實我我我 跳飛機 天氣會變 殉情記 幸運鈴聲 許願 呢D就無得頂 搵返呢個把聲最好聽既古巨基

個組合有啲怪

搵林家謙作首歌啦

陳志雲個頭想點

理鳩佢

想試下個cheese cake,但間鋪太遠

吳浩康DeepNiteShow
今晚主題：遇上古巨基

佢d fans話佢KO古巨基
大家入去聽下

都ok既, 有自動電梯

荆州演唱會
日期：2017年8月12日
地點：湖北省荆州市奥林匹克體育中心
演出歌手：古巨基、蔡依林 、陳小春 、莊心妍 、張碧晨

金安演唱會
日期：2017年8月25日
地點：安徽國防科技職業學院
演出歌手：古巨基、蔡依林、譚維維、張碧晨、黃家強

英皇係咪唔會幫基仔喺香港接job?

香港會有咩job

廣告、商演

其實香港好少商演做

林家謙作曲 反而期待小塵埃，phil同古蛇既火花

品牌活動公開見下面都好

呢樣真
英皇決策人做d野令人唔知想點
雖然古蛇係大陸幾吃得開 但又唔幫佢接香港活動keep下人氣

林家謙d歌好聽喎
首首都食糊歌feel

遲下中秋可能有古 sir廣告睇

其實基仔冇咩令人印象深刻既電視廣告

節日呼籲

完咗show又潛咗一個月水
基仔係咪又準備緊新月餅

8月有歌嘛, 放長雙眼睇下

我都第一時間諗到呢個
真係由細睇到大

我希望第一plug會係phil果首，應該回響大d
唔知基仔會唔會有機會翻唱一雙手，話晒phil話諗住寫俾佢

加盟金牌第一個廣告, 同任天堂流淚同期

古巨基 KU, LEO
SALUTE TO DEAR LESLIE

Release Date: 2017-08-04
Price：HK$450.00
Format ：Vinyl

睇開又睇, 又有唔知邊間有呢d歌版權既公司出雜錦

香港應該係華納

咩黎?

黑膠

古 sir首張黑膠碟

我覺得佢除左矛盾一生同俾林宥嘉既歌 首首都麻麻

confirm 8月有新歌 ？

10月28

佢話8月希望有首歌聽下先，其實一個月乜都搞掂

又作左首俾jw
Kkbox moov joox人氣榜冠軍
佢作曲真係有一手

黎啦

上年既款，今年又用返

上年258，今年368

貴咗咁多咁誇張，早知上年試下

3年前今日同女神遊車河, 由早到黑玩足一日, 非常難忘

可惜如今已經如同陌路

#告別我的戀人們
#Shirley (唔係佢個名)
#無涯洞
#逆時光

上年:
《軟心芝士手工奶黃月餅禮盒》（8個裝）
原價HK$288

《金箔手工奶黃月餅禮盒》（8個裝）
原價HK$288

今年:
《意大利軟心芝士手工奶黃月餅禮盒》（8個裝）
原價HK$428

《金箔手工奶黃月餅禮盒》（8個裝）
原價HK$398

頭先又上 youtube睇古巨基演唱會片

英皇真係唔屌唔得, 2015年果次用兩日時間衰衰地都剪到8分鐘精華出黎，今年果次舉行左差唔多一個月，乜野片都冇

但又唔係冇 完左show即刻send片俾傳媒, 自己公司係weibo又post左天上人間

又聽返04年拉闊唱好女人 medley

透視 我願意 遇見 暗湧 約定

古sir唱女仔歌真係無得輸

今早1127
港台2台<投資方塊>節目講電競

訪問尾段播<任天堂流淚>

小道流出：819有生日會

一定去

記住追問佢新歌

點樣join?

應該都係網上填form，會員優先
等official公布

有性趣

正評ed

咁就一個月

有冇人會去生日會?

巨人國歌迷會將於8月19日(星期六)下午2:00於土瓜灣8度海逸酒店舉行基仔生日會，聚會詳情如下：
日期：8月19日(星期六)
時間：下午2:00
地點：九龍土瓜灣九龍城道199號8度海逸酒店1樓宴會廳
費用：HK$230 (「巨人國」歌迷會會員) / HK$280 (非歌迷會會員) / HK$180(3-6歲小童) 歌迷會會員優先，非會員於8月19日前入會，亦可以會員價計算
費用包括聚會期間之茶點及飲品

焗人做會員

留返啲彈藥睇方皓玟，唔去了

廣州公車站廣告

原來上年都係咁

其實食水都應該幾深，歌迷會依家一年都未必有一次活動，但年年收人年費

咁難得既機會，會員邊會想多人合照

報得都一定會入會

09年果次生日會我唔記得點樣冇入會但r到俾我同佢合照

人治，識歌迷會班大家姐可能有著數

默默等左基仔新歌好耐啦

Me2 希望8月新歌會兌現承諾

留名等睇佢下星期生日會講新歌要delay到九月尾

重溫2年前生日會

tmr

荆州演唱會
日期：2017年8月12日
地點：湖北省荆州市奥林匹克體育中心
演出歌手：古巨基、蔡依林 、陳小春 、莊心妍 、張碧晨

紅膠碟

Thunder Valley Outdoor Amphitheatre
昨天 ·

Just Added! The talented 古巨基 Leo Ku will be live at the Outdoor Amphitheater on Sept. 30.

上次平安夜東岸, 今次西岸,
英皇又當找左合約條數

英皇同賭場有簽約?

應該一單一單傾既

Amazing world concert?返兜？

有冇巴打會入手

應該打錯

真係好鐘意呢兩幕

歌單已出, monica, 好想好想, 情歌王

唔通唱忘了時間的鐘咩

祖爾

蔡依林古巨基陳小春來了！巨星演唱會引爆荊州夏夜

荊州新聞網消息：相信昨晚大家都被荊州的一場巨星演唱會刷爆了朋友圈，蔡依林、古巨基、陳小春、張碧晨等眾多偶像實力歌手輪番上台，為荊州的歌迷朋友們帶來了一場視聽盛宴，讓我們一起去現場感受一下氛圍吧。
晚上九點，香港歌手古巨基閃亮登場，掀起了第一輪高潮，他主演的電視劇《情深深雨濛濛》曾經陪伴過一代人的成長，劇中的主題曲《好想好想》也是大家耳熟能詳的經典。

第一次來到荊州，調皮的基仔還在現場學起了荊州話。舞台上的古巨基親切友善，走下舞台的他還不忘透過《江漢風》的鏡頭向荊州的觀眾問好。

有冇報左?

月餅廣告

古巨基 Leo Ku

看到大家留言問我何時推出新歌，我估計大概中秋前就能聽到我的全新廣東作品了！等新歌前不如先吃個月餅～#期待林夕的歌詞 #用月餅換歌詞可以嗎 #這次全新廣東專輯的概念很正 Alice Wild Luscious

10月4日中秋, 仲要等幾耐

希望10月4日唔會變左聖誕前

又中

係夕爺未寫完定係佢未錄完？
成個月都未起到一隻歌，今年步伐好慢下
作為歌迷真係等到頸都長，本想生日前有新歌聽下

大家好 好耐冇過黎連登 但都好似冇咩新進展

講到唔清唔楚 我估係夕爺未寫完

連月餅都冇咩新進展, 個款照用返上年

有冇人會去佢生日會 可唔可以幫手問下佢香港站幾時開
等到頸都長曬啦

係咪唔會再有juicy lemon組合開show架啦？

問黎都哂氣
估都估到佢點答
詳情睇番上年生日會

原來Cheesess founder係alicewild其中一個founder, 唔怪得有crossover

唉 可唔可以搵次比 wyman寫返幾首歌

唔明點解可以一首都冇，又冇不和
其他歌手都可以用佢地啲詞落同一隻碟

直覺覺得係wyman小氣

點解 連婚宴都去, 你話要詞冇乜可能唔寫

你去生日會問下佢本人

今天陪你再大一歲

45了

原來真係同Lorraine熟

古巨基 Leo Ku

人越長大對過生日的感受也越覺不同。現在覺得，生日，屬於自己的但也屬於父母的。想想是誰把從牙牙學語的嬰兒，經歷多少年月栽培到這個年紀的自己。今年的生日，陪父母到慈山寺走走，生日願望是父母和家人身體健康，足夠了。🙏🏼 #慈山寺

古巨基絕對是個重情重義的好男人，時刻保護身邊的隱形女友陳韻琴，而對於戀情則是保持低調。這一對是相距四年的姊弟戀，但年齡的差距無礎於情感的昇華。陳韻琴本來是古巨基的助手，二人朝夕相對便漸生情愫，愛戀關係在娛圈心照不宣。

香港的娛樂圈有一個公開的潛規則，就是不論男女藝人都不可以談戀愛。而隱形女友陳韻琴為了古巨基的事業發展，多年來一直做默默支持他的女人，在分開場估都會儘量與古巨基避嫌，免得媒體大作文章。直至2014年夏天，古巨基終於對外公開婚訊，對象就是這位不求回報的女人─陳韻琴。

當年不少網民聽到古巨基的婚訊後都大感困惑，因為他們認為古巨基可以找個更年輕貌美的女友結婚。可是在古巨基的心眼中，他看到的太太就是最美的女人，因為她有一顆懂得關懷自己和別人的心。婚禮上，古巨基更許下一輩子的諾言：「你的未來，就讓我來好好照顧！」由此可見，古巨基是個百分百的好男人！

究竟lorraine係叫咩名？陳英雪、陳韻晴、陳韻琴

陳韻晴, 原名陳英雪，有冇再改陳韻琴就唔知

今日

呢度有冇人去

音樂情人 - 古巨基生日主題 18/8/2017

基仔話林夕未交詞

基仔話新碟主題關於香港

出年可能拍大陸電視劇

隻碟未知最終有幾多首歌

唯三落實既新碟班底係小明, phil, 林夕
有reject過左一d唔適合主題既曲

基仔暗示alicewild可能轉網店

小明個首已經錄緊

ABC 9月底開始係上海連卡佛內有實體店

因為以前藝能動音係木廠街, 所以今次生日會都係木廠街既一間酒店搞

又話自己個期未夾到紅館

基仔話想第1 plug係快歌

Respect 古蛇！

Joel有去party

fb live

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港
- 林夕未交詞
- 未知最終有幾多首歌
- 第1 plug可能係快歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 方皓玟個首已經錄緊
- 有reject過左一d唔適合主題既曲

2. 演唱會
- 10月廣州站廣東歌比重會比之前站數多
- 自己個期未夾到紅館, 開紅館無期

3. 影視
- 2018年可能拍中國電視劇
- 未完成粵語國語專輯前不會接綜藝節目工作
- 電影已有班底, 一定會圓導演夢, 只是時間問題

4. 副業
- alicewild可能轉網店
- ABC 9月底開始係上海連卡佛內有實體店

好似係天廚中心, exact7ly係酒店現址

補充一下
香港站演唱會(如有)係全粵語歌
廣州站演唱會, 會多返自己既粵語歌, 相信佢都知基迷唔想佢再來一次我歌3環節

完左個gathering係大陸live

致少年時代ep真係冇咗

好心就唔好問佢生仔啲野，要生生左啦

新碟又全林夕包碟？
唔搵wyman 搵下周耀輝都好呀講真
小明夾開就無問題
林奕匡啲曲風都啱古sir嘅 期待

講真古太都4張野, 要生都風險大

陳少琪有機

就5張.........

古巨基生日歌迷聚會大合唱 19/8/2017

有冇人驚plug快歌會係周星呢、hea、爆了果種詞？我唔想基仔隔咗咁耐回歸樂壇做廣東碟又俾人講整埋d膠野

呢樣真

應該就唔會既
我諗佢見過鬼都怕黑

見到話plug快歌都有一下驚係呢啲歌
但應該唔會又嚟掛

話左唔整

冇實際講出黎，但黎緊新專輯概念係關於香港，致少年時代ep概念我估可能大約係童年/成長，兩者唔係太大關連，而致少年時代首歌已經係2014年既事

如果係呢個主題
我覺得會有一首同 sars事件有關既歌

可能係致謝醫護人員

又或者有<蝸居> d friend

準備飛去北海道, 而家在侯機室。
聽緊<愛與夢飛行>

隔離個咖哩星好大味

定係班機忽然被延遲 可觀看落霞？

香港太廣, 致少年時代既情懷都可能係一部分
不過加多隻歌冇壞既

其實12年宇宙大帝已經唔差, 不過first plug就唔好啦

《古巨基“我們”世界巡迴演唱會Part 2》廣州站

地點: 廣州體育館
演出時間：2017-10-28 週六 20:00
開售日期時間: 【8月25日（週五）11:18】
售票網:

基仔昨日已到埗

叫黃家強幫佢寫歌

落黎香港未
未呀？我出返去先

不了

宣明會

基仔冇同蘇施黃gathering

要數非主打歌曲，不得不提歌手古巨基（基仔），熟悉他的歌迷一定會知道基仔做音樂的執著，回望他每張專輯，不論他在任何一間唱片公司的年代，他的出品一定要有概念，有意思，有玩味，專輯內的每首歌曲都不能與專輯離題。無論主打派台作，還是非主打都要可聽性高，大概這是他對自己的基本要求。正因如此他的歌曲不論有沒有派台，在k房內都大受歡迎。

《心跳回憶》是講述雖然你已與她分手，但當你每次想起與她的回憶時，總會帶著甜蜜，心跳，思念的感覺。與她未能走到最遠，她卻是你一生最愛，除了她，也再沒有人可以如此令你心跳。

讓我多謝你那幾秒／往後和每位也差些少
彷彿我的心如不見了／然而懷念當日你我這段傻事／便知她／算了

佢轉玩微博既mystory

去左睇汪明荃

同張敬軒坐

宣明會 - 古巨基遇上小豆丁迦薩 18年的友共情

段片有基仔, 上台同liza攬

竟然？有冇相？

會唔會全場零交流

上午1018
瘋show快活人播古巨基<換日線>

有人係麥花臣開2場新碟concert, 其實基仔可以學下, 如果唔開紅館

基仔都有音樂會呀，由《告》碟開始，不過呢隻無公開賣飛，當年好想去。《我們》喺台灣，《salute》ac hall。
不過最想基仔好似軒仔咁降兩度個概念開個翻唱女仔歌既mini live, 唔出錄音室碟都可以出live碟。
Btw,基仔翻唱女仔歌個概念喺咪俾軒仔《pink dahila》做咗？

salute翻唱唔計 《告》好似有開左場公開

本身好似想出女翻唱碟
然後軒仔做咗轉左做kings&queens
然後好似有繼續錄音
然後變左翻唱哥哥出左salute to dear Leslie
然後...就沒有然後了
有錯請指證

《告》果陣一開始只知喺母校搞，演藝學院好似無乜宣傳，飛都唔知點拎，第三場更加消失埋

一陣14:50出席商業活動，有live

係
或者開下細場唱side track
古sir太多舊歌無再唱啦
佢開嘅話應該會反應熱烈

live

佢老友容祖兒今年個 滄海遺珠音樂會都不知幾多正評

古 sir真係要諗諗佢

其實佢呢8年錄左幾多冇發行既歌

25週年side track演唱會
如果16年返到香港完我們演唱會，19年真心可以再開紅館搞25週年

基仔會唔會做克勤演唱會嘉賓呢？

我覺得有機

活動後採訪

另一個訪問佢話今年專注音樂, 出年就拍劇, 而個劇係為佢度身訂造

專注但係咪出廣東碟先

廣東碟就99%出, 英皇冇人下半年出碟
反而國語就好好奇有冇可能今年出到

真係好後生個樣

補圖

希望佢出番告別我的戀人們咁高質既碟啦

岩岩第一眼睇
以為佢用左美圖秀秀

呢張p得勁咗d

【微笑】困難只是過程, 不是結果 - 古巨基
基仔話結婚之後對佢嘅人生觀有好大嘅改變，
令佢更加有動力去面對每件事

HKonlineTV 呈獻:
即使輸掉一切，也不要輸掉了微笑
嘉賓: 古巨基 Leo Ku

隔離po有傳joey同軒仔一齊開show, 咁我地個juicy lemon呢？

真係要開都自己開先

係

想整電腦, 巴打有冇介紹

完全唔識電腦野

如果出年年頭拍戲，最快都要下半年

me2

古巨基 Leo Ku

1）很久沒到TVB。2）很久沒到TVB錄音。3）很久沒到TVB錄音和看TVB周刋。#TVB

唱主題曲？ 期待

呢個至啱
用錯表情

睇左琴晚個場

原來幫基仔搞concert個galaxy group依家幫justin搞紅館

原來justin直情簽左銀河娛樂

有 ricky hayashi

蘇志威隔離果個是誰？

孫耀威

失覺失覺

幾好睇

想起因你笑容與歌曾感動過

側田係咪早2年先開完紅館？

送禮勤又話受仔肯投資佢開戲做導演

屌, 同一番說話基仔講左8年, 戲都係拍得果兩套, 仲要有一套比佢口中既成龍大哥剪走哂

衝鋒車, 喜愛夜蒲

不如叫受仔開戲比梁榮忠拍, 一定好過送禮先

送禮話拍愛情小品

【壹號皇庭】19歲古巨基演酒廊歌手占過鏡 基仔：我真係現場唱㗎

10月4號中秋

克勤都唱tvb劇主題曲

無線契仔

突然傳好多野..........
傳咪王爭霸請緊佢做嘉賓
佢依家係北京同李寧牌傾緊合作, 應該fashion個邊
聽晚北京個"亞洲影響力盛典"佢會去

好耐之前講過唐詩詠點解會去基仔婚宴,
之前講過係同行做餅所以識lorraine,
而呢個MV就係唐詩詠同基仔唯一關連

仲有下次再見

“時尚新主張”派對
日期：2017年9月22日(星期五)
時間：晚上七時至九時
地點：大上海時代廣場連卡佛

時尚新主張 連卡佛即將奏響2017秋冬奇趣樂章

著名精品百貨連卡佛將於北京、上海、成都三地共同慶祝2017秋冬新季開幕，著名男演員楊爍先生、SOLO.CELEB及HTDG的設計師及品牌主理古巨基 先生將受邀出席於9月22日在大上海時代廣場舉辦的“時尚新主張”派對，更有多位新生代偶像力量及城中時尚名流共同度過新奇一夜。

如果基仔依家仲未錄好第一隻派台，都幾難趕到中秋前派歌，成個九月超忙

原來徐濠縈坐ricky隔離

2047 一定得

今年可以出到已經好好

下個月演唱會, 會唔會唱一首止止渴?

月餅廣告, 有vivian

照計會有

返黎香港未？
未我又出返去

853

原來10.28重陽節

呢個 post去唔去到1001?

個編劇會唔會係幫佢寫 地球很危險+ 沒有腳的小鳥果個??

成日寫埋 d sad ending

情歌王就整d 護眼劇情

眼睛不能沒眼淚寫到基仔成日捱夜 捽眼搞到盲左

地球很危險就代宋米秦患絕症

琴晚joey上流行經典50年都有半個鐘唱，唔知基仔會唔會上？

【好歌再encore】「WE我們」古巨基世界巡迴演唱會Part2廣州站

10月除咗月頭有國慶、中秋紅假之外，月尾仲有重陽節紅假，不如趁周末出走，去廣州聽情歌王古巨基唱歌啦！2天團$899起，包價值人民幣$480門票，5餐膳食，同1晚酒店。有Show睇，又有好嘢食，仲要唔洗請假，咁筍，嗱嗱聲報名啦！

=======================================
$899起-「WE我們」古巨基世界巡迴演唱會Part2廣州站2天純玩團
出發日期：10月28日
詳情：

相片來源：互聯網

有康泰，幾時都有Happy Moment!
#康泰 #發放旅遊正能量 #HappyMoment #古巨基我們世界巡迴演唱會

聽日

老老豆豆
係藝術呢範野 ricky幫左佢唔少

唔講亦唔知，原來基仔03年已經識佢

有live

已經喺上海

點知

又係林珈安

點解要 ？
唔識佢

agger

幾時有新歌

如無意外就係中秋前，但原本係話8月

基仔fashion個邊既班底

老老實實, 俾幾個月你, 出住一首唔過份呀

啱啱5點都有直播

岩岩直播完，冇乜特別update

睇錯17點係7點

琴日既live

琴日既訪問

古巨基10.28"我們"演唱會廣州站宣傳片

發夢夢見小明寫咗首好似虛偽咁既曲風俾基仔

周慧敏表示演唱會名字由俞琤構思，個唱海報由林海峰設計，好友古巨基擔任演唱會總監。

幾好, 好似怪物咁, 呢d crossover效果唔錯

周慧敏透露好友古巨基將擔任演唱會總監,她笑言：“這次是靠我經紀人古太(古巨基太太Lorraine)的幫忙,才促成了這次合作,基仔(古巨基)很有創意,要求又高,而且他很了解我,很放心讓他幫忙選歌、選衣服,還有幫忙監督舞台效果等。”

點解香港做歌咁慢 定係已經做起唔出住

原來古太係周慧敏經理人

YES 2013年開始係, 古太同周慧敏係互相認識先過基仔

有片

原來有poster

其實有機, 如果個節目keep多幾個月

應該做起左, 可能timing問題, 9月太忙, 10月暫時得月頭月尾忙, 可能多d時間宣傳

tvb訪問vivian, 有講基仔

所以話夾咩紅館期都係假, 出年1月都應承到人, 自己有心實夾到

印象中唔記得邊個訪問都問過基仔幾時會同vivian再合作，基仔都話想幫vivian做演唱會音樂總監

都話咗之前華仔唔要12月紅館檔期果時想搞就好入紙，仲話紅館檔期要早一年，你睇下側田、柏宇、千嬅

年尾好似開新加坡

講咁多做咩呀
出隻新歌黎聽下先啦

珠江台有個節目講基仔

娛樂沒有圈：古巨基：為愛唱足26年

tvb上個禮拜時裝活動訪問, 話fashion方面欣賞wyman

仲有8日就到中秋節啦，資訊係由Alicewild奶黃月餅提供

希望有告別我的戀人們／致少年時代咁上下既質素

你睇睇唱年年有今日果度
有個女歌手比人打左格
唔知是否謝安琪

咁突然既好似

唔突然了，成個幾月前既事

第一時尚 - “特別策劃”古巨基——玩轉各個領域的不老傳奇

lincoln 30/9 19:30 即係香港1/10朝早10:30

娛樂星天地 - “設計師”古巨基 腳踏實地去圓夢

到左美國

就中秋啦
等左好耐啦

今次好似帶左8個dancers去，咁遠既地方算多

希望爆post前出到

冇裸視3d
吊唔到時光機同紅獅子

太極gary同Patrick, kelvin boy都係live band成員

其實一路唔知今次演唱會樂隊成員/ 音樂總監係邊個

以前金牌時代用果個陳西敏仲有冇合作?

依家音樂總監係丹儀

唱緊情歌王

唱左3分鐘左右就完，可能overrun

聽日應該有新歌派台啦掛？

夠彊就中秋正日派

古巨基三藩市演唱會 30/9 - 歌迷衝到台前點唱愛與誠

古巨基三藩市演唱會Ending 30/9

有冇 full rundown?

冇 但收集到既資訊，同深圳差無己

【賭城槍擊】古巨基身在拉斯維加斯：「當時身處地方也引起了混亂！」

拉斯維加斯發生恐怖襲擊槍擊案目前至少20死100傷，而古巨基目前正在當地渡假，據知他昨日在三藩市舉行完演唱會後，今日與太太去了拉斯維加斯渡假，今日下他亦在私人facebook上載了一張當地風景相片，而本刊終於搵到基仔，他透過whatsapp報平安，基仔表示：「我們安全。我們當時不在事發酒店，但我們當時身處地方因為事件也引起了混亂。我們暫時滯留在某酒店，不能回自己酒店，因為Vegas所有酒店現正封鎖全不能進出。我們已在安全的地方等待最新消息。」

周日晚在三藩市開騷的古巨基（基仔），正身處事發酒店的附近，不少人為了保命，慌忙躲到基仔所住的酒店賭場的賭枱下匿埋，亦有人跑匿到後巷，情況一片混亂。據知事發時，基仔和太太在相隔案發現場三間酒店距離，東網聯絡到古太，她即代基仔報平安：「我們安全，當時不在事發酒店，但我們當時身處的地方亦因為事件也引起了混亂，所以暫時滯留在某酒店，不能回自己酒店。因為Vegas所有酒店現正封鎖，全部不能進出，我們已在安全的地方等待最新消息。」古太又稱基仔完成昨晚在三藩市演唱會，之後今日下午到達Vegas。

基仔一小時前在個人facebook「再報平安」：「終於回到酒店，我們安全了，感謝大家關心。」

陳志雲電話訪問基仔

基仔比連登仔屌緊

明顯冇留意佢.....至少佢微博d post全部繁體字

咁都叫共狗

基仔坦言是反對國民教育，呼籲雙方通過對話解決問題。
2014.9.29係個人facebook轉全黑profile pic

Eason ig post都打簡體字又唔屌

eason打簡體字好有感染力你識條鐵咩

岩岩睇新聞見到古蛇接受電話訪問，先知咁近佢
好彩平安

真係服左古太

古巨基又欺騙fans

已經預左冇新歌聽

快d返黎出歌把啦

提到好友古巨基與太太Lorraine遇上美國拉斯維加斯槍擊案，Vivian說：「與Lorraine有聯絡，他們上網應該幾麻煩，當時只話畀我聽拉斯維加斯好混亂，我跟著睇到新聞報道先知咁誇張，不是普遍的混亂，後來睇到基仔的Facebook先知他們好慘，完全不知外間發生何事，咁樣仲驚，他們報了平安後才無咁擔心，件事真的是一個慘劇。（幸好兩公婆一齊？）是，這刻最重要兩個在一起，又一直有報平安，他們應該就快返香港，因為下星期會為我個騷開會，都希望他們個心安定好再開。」

祈求亂世永不再現

頂以為有新歌

Eason上大陸節目就無事
其他人上就奶共

，其實首歌唔錯，幾正面，不過side track咗

Yes, 個曲係外國既，原曲好出名，有正常詞唔差得去邊

呢隻碟最好聽都係 once upon a time

另外 自從amazing world tour, 基仔好似冇再演出 勁歌金曲3 party king

有一次上大陸d電視台晚會唱過

2018年希望有派台歌

我有個同學屌齊基仔同 eason, 話佢地唔理香港人

09年我生日正日, 呢個同學陪我睇 eye fever, 事後話好撚悶

老實講，eye fever我睇返碟，真係有d眼訓

基仔今日先到香港，大家冇乜特別就唔好覆post, 想有新歌先再開下個

屌 有新歌未呀

一起變老 一起變好 周慧敏

Vivian找來好朋友古巨基 Leo Ku做演唱會總監，因為基仔夠溫柔，最重要他本身亦是一位歌手，知道在舞台上的需要。「他的太太（Lorraine）是我經理人，我有很多工作，基仔都會俾意見，就算這個演唱會基仔不是總監，我相信他都會俾意見。」Vivian向來做事認真，基仔出名高要求，二人走在一起，變成了「認真高要求」。

Vivian眼神堅定，說：「就是喜歡他要求高，其實我亦很有要求，很多微細地方如果不合心意，一定要改好，即使大家覺得小問題，我都想把它做好，我就是一個這樣的人，基仔當然亦有他的要求，我覺得能夠通過我們要求，絕對會是信心保證。」

古巨基是周慧敏的好友，基仔老婆Lorraine是她的經理人，大家的關係如家人般親密。

中國新唱將十月導師上線，迎來古巨基

今日頭條在2016年發起的線上音樂視頻選秀活動《中國新唱將》，已舉辦至第十九期。截至目前，共收到11萬逾首參賽作品，總播放量超過11億。在明星導師的加持下，活動湧現出一大批具有非凡實力的素人唱將。

本月，《中國新唱將》迎來了新任導師——“情歌王”古巨基。

本月古巨基受邀《中國新唱將》擔任明星導師，和往屆導師一樣，古巨基有豐富的舞台經驗和深厚的音樂功底。本次活動與他“2017《我們》世界巡迴演唱會”同期，據悉這是古巨基歷屆演唱會中演唱歌曲最多的一次，希望能為大家帶來最精彩的體驗。古巨基表示，他會在拍排練間隙通過這個平台，聆聽更多原創音樂人的作品，和更多的音樂人一起成長和進步。

有冇我們2演唱會嘅歌單

page22 #527, 今次廣州會cut好多國語歌

希望今次會唱d告別我的戀人們隻碟既歌,
除左出碟個次音樂會, 基本上冇公開唱過

Btw，近期基仔唱愛與誠都係唱原裝version

我唔覺唱得多喎，佢將情歌王拆成三十幾首計呀？

冇黃丹儀現場彈, 就唔好唱改版
呢個我覺得係一套規格

算啦祖爾, 由得呢個 post 1001啦
好似呢幾年未試過有基仔post 1001到

基仔堅勁，美國單野幾耐佢就潛足幾耐

其實d歌派台係咪公司決定？
克勤又有新歌派台，基仔由8月推遲到10月，到依家都未有

同公司應該會協調, 唔只派台, 出碟都應該會, 唔係會有機會攬炒
同埋基仔擺明唔要獎, 年尾公司點都俾克勤播先......
不過公司都唔會想基仔首plug冇冠或者冇乜noise, 你俾我估可能12月先有歌都唔奇

重陽/萬聖節出都可以呀

又話中秋前有新歌既?
重陽都黎緊

決意今日開新post

執緊料開post, 先發覺KB係澳洲人

new post

kelvin boy負責左些甚麼？

打鼓

仲有7日, 連rehearsal既消息都冇

yes

但其實黃丹儀係現場都係唱原裝

黃丹儀變左唱我與你先出黎

唔會了, 個節目完了

係喎, 講起tvb, 早排基仔係tvb錄個首歌去左邊

應該會了

講返豹哥, 之前都有幫基仔做band leader, 依家冇了

重陽都冇架啦 係睇下重陽個晚會唔會live唱, 之後00:00公開

party king又唱又跳其實idea ok

記住正評+留言+Bookmark

10.28已經搞掂住宿

推爆佢？

Ok

好

推

爆